---
title: "Hoe dan?"
description: ""
featured_image: '/images/lab.jpg'
menu:
  main:
    weight: 1
---

Deze site is er voor en door alle gebruikers van het HU HBO-ICT Turing Lab en de daarbijbehorende [labshop](https://hu-hbo-ict.gitlab.io/turing-lab/ti-lab-shop/). Hier hebben we een steeds groeiend en soms wisselend assortiment aan onderdelen en modules, maar buiten de gelinkte datasheets missen we soms nog wat praktische voorbeelden.

Als je als student leuke nieuwe projecten bouwt met de verschillende onderdelen leer je doorgaans een hoop over hoe de hardware echt werkt en echt te gebruiken is. Om die kennis over te dragen is dit blog begonnen, waarbij je de hardware voor je project kan betalen met kennis in plaats van moolah. Door een blog-post te schrijven over je proces en lessons learned en schema's of code beschikbaar te stellen hoef je de benodigdheden namelijk niet te betalen, en help je meteen andere studenten die met soortgelijke projecten bezig zijn of nieuwe hardware onder de knie proberen te krijgen.

Om je blog-post aan te leveren kun je een fork maken van [de Git achter dit blog](https://gitlab.com/hu-hbo-ict/turing-lab/hardware-projects), lokaal een post met foto's toevoegen, en een [merge-request](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/creating_merge_requests.html#when-you-work-in-a-fork) maken. Geef je bijdrage hierbij zoveel mogelijk relevante tags, zoals de gebruikte modules en je toepassingsgebied.
